Amerigo scrive tutti i numeri interi da 0 a 19 nelle venti caselle della figura (alcuni sono stati già collocati) seguendo un particolare criterio. Se sommate i tre o i quattro o i cinque numeri delle righe o delle colonne indicate con una freccia, dovete sempre ottenere come risultato 43. Inoltre, i numeri della colonna composta da cinque caselle devono risultare scritti in ordine crescente (dall’alto verso il basso).
Completate le caselle vuote.